# POLISCOBA PUBLIC

Un módulo móvil que, en conjunto con un brazo robótico, conforme un solo robot de limpieza que facilite la realización de tareas domésticas, en específico barrer y trapear, mediante la implementación de mecanismos y sistemas automatizados. Programa e